Данный проект парсит письма из заднного в коде почтового ящика. Так искомые письма все одинакового формата, то разбираем их на структуры. После этого каждое письмо транмформируем в Excel. Позволяет сэкономить кучу ручного труда.
